電子雞 賣相捍衛

Patreon 你join咗未
電子雞 唔怕毒撚
欺騙真毒死肥仔

我 衝破陷阱
我 實際係做雞咦YEAH
我 衝破萬難
我 一於裸體~